香港既遊行 試過行隧道過海未？

狗封對面入口 全部即拉 走都無得走, 仲要入面無野比你做roadblock

咪撚on9啦，仲易比狗捉

幾十人行就話姐
幾十萬人就唔同講法

冇幾十萬人會肯行
On9建議

會呼吸困難 應該

Improvise

西隧得唔得？

幾十萬人放tg
人踩人

放tg=收皮
d狗恨不得我地死

行tunnel本身有法例捉，個個抄晒牌放走預約被捕
又易封死又易包抄，勇武仲唔掂
真心不了

諗過 除非班狗想即過香港人權法
唔係幾會好細

唔好傻豬啦。捉L硬

班狗癲架 常理係理解唔到架 唔好高估佢地嘅智慧同情商